請各位AMLT/MLT入一入來

其實係醫院做AMT/MT hea 唔hea

想知，push

Push

想問係咪啱啱完咗central recruitment 嘅application period?

Ching 係poly MLS?

發覺MLS人唔多用連登，定只係唔想理我

我都想返香港做 難唔難搵工

個個lab／cluster都唔同，好難答你wor ching，普遍micbio會chur d
同埋hea又點，唔hea又點？你想入黎由朝玩電話玩到收工？

甘一般係咪分三更制？

大部份係

介唔介意講下三更大概嘅時間分配係點？同埋係咪除咗cp之外，另外三個disciplines 都要輪班